呢個裝修算唔算正?

有咩特別？

靚
成間酒店房咁見到都想住

封窗台, 驗窗點算

CLS 設計師
除咗個窗台，廚房一樣反智，整完又唔係大左，做咩要改係門口位，出事想走都走唔到，另外仲大大聲話合例，我𨳒佢老母啦，邊可能合例

4十幾萬裝潢費
靜係呢舊錢係英國買到複式連花園，香港真係地獄黎

廚房改喺入面

吓 改到咁撚樣
食屎啦 俾狗住
去廁所要行咁大段路
入埋廚房再去廁所
由廚房攞嘢去露台 又行嚟行去
戇鳩嘅咩 原本個廚房位置幾靚 出露台食嘢好方便
俾佢改到咁撚樣
完全唔撚實用

屌呀 原本電視嗰幅牆係窗嘅
俾佢封鳩咗 淨係靠露台嗰邊採光
搞唔掂

坐到咁近睇電視會唔會盲
床隔離張枱可以做到啲咩就咁睇好似仲細張過中學番學啲枱

好睇唔好用
住落會後悔當初咁整

其實佢本身廚廁個位無問題
廳房打通之後又四正
改左之後真係差左

弱智設計
明明間屋好好用畀佢搞到咁嘅樣
條撚樣仲話要合法對玻璃門好明顯就防唔到火
嗰條撚樣分分鐘冇入minor work class 3

入都比人告，舊樓裝唔到花曬，開廚跟本無可能合例

一入門口就係廚房咁都得？
唯一一個窗都封左佢
夜晚瞓覺覺得焗焗地唯有開露台個門啦

住咁細咁窮仲搞咁多野
個露台日日掃m巾同屎

連登問點會正

on9

拆開，驗完封返

5年驗一次

又賺一筆, 個設計師好勁

睇完段片有D頭暈，魚眼鏡拉到變晒型睇得好辛苦。

唔咁樣改點賺你錢呀
砍掉重練先係最掠水果part

唔洗改間格都可以做到咁靚
唔明點解而家啲人一定要有衣帽間
俾啲裝修廣告洗哂腦
得果250呎好心唔好諗呢啲
貼地啲大衣櫃算啦

煮飯多油煙, 實痴到個走廊位勁多塵

咁都要個客buy先得